請教連登專家，假設疫苗研發成功，全球幾十億人口平均幾耐先排到？

政要 醫護一定優先
一個普通人要幾耐先排到打

5年？
9up

六合彩金多寶轉疫苗

But even if scientists can celebrate having developed a vaccine this year, there is still the massive job of being able to mass-produce it.
It means, realistically, one would not be ready until at least the middle of next year.
All of this is happening on an unprecedented timescale and using new approaches to vaccines, so there are no guarantees everything will go smoothly.
最最快都下年中
排得黎要真係五年 真係world war級別
World war again virus
今次人類文明同時要對付virus同ccp

會唔會都係警察抽到先

如果港共分配的話，佢地唔屬於普通人啦，唔使抽